美國加息既影響

小妹唔明，會有咩影響，咩影響咩，求指教

加息 加完咪識囉

google都咁懶？你search加息影響都有啦